youtube gamer covering Hong Kong situation

show this guy some love